我打歌詞 你估歌

雪漸白於山中
四周杳無人煙
山河已隔
余猶為王